frayerPokemon() : fais spawn les pkmn 20% puis 1% par tour sur chaque case
Le jouer est une Creature() de niveau le niveau de son plus fort pkmn
HashMap est une collection <Key, Value> pouvant contenir des valeurs null

L'action fight veut dire que le joueur combat UN POKEMON et non un joueur


calculExp() de bataillePokemon de tournoi : les stats des pkmn sont elles vraiment modifiées ? 




vérifier si un deuxième joueur est présnent :

boolean joueurPres = false;
boolean secondJoueur = false;
if (currentCell.cellCreatures.get(i).nom.charAt(0) == 'J' ) //&& Il faut exclure le joueur actuel (grâce à secondJoueur actuellement) // Devons nous vérifier si vivant ? 
{ 
	if (secondJoueur) 
	{ 
		joueurPres = true; 
	}
	else secondJoueur = true; 
}
if (joueurPres == true && pkmnPres == true) break; // Pas besoin de parcourir la liste en entière.
